一人一個過氣潮語

好囧

潮語

咁而家新嗰啲潮語叫咩？

kai kai地 屈機

我仲用緊屈機

Kai

out曬啦

薯

去wet

其實kai呢個字點嚟？

厚多士

日經

高度自治，港人治港，50年不變

硬膠仔

sosad

O咀

so sad

快我幾秒

好in

old news is so 唔識串

潮爆

向左走向右走

好把炮

Chok

潛水怕屈機 見鬼勿o咀

-6

Kai子

跳哂制

坑爹

PK

唔洗急最緊要快好多老一輩仲成日重複講緊呢句以為自己好風趣幽默好得年輕人歡心

SKR

臭八婆

我去你媽的

咪咪摩摩

老泥妹

界女

問人係咪忽左

雖然呢句野其實係成立
但當D人懶係攪笑咁講就好想打7佢

以前好似就係濕尻通識書教呢啲潮語

好雷

聽到呢句就忟 啲廢中好鍾意講
講完自己笑

講呢啲

收皮啦屌你老母00後

好leung

=.=

堅過石堅

喊出嚟

好yeah

媽的貢丸

老友記

hihi

賤喱！

牙刷刷

Hi auntie

喊出黎！

爆seed

過咗氣嘅潮語仲係唔係潮語

做多左

skr

赤蠟角

講呢d

我有壓力你有壓力

跌渣

你個人好時髦(mo)

電腦大爆炸

我愛樓豬

𤓓臭都冇？

死gap精

𤓓爆臭

而家用牛B架啦
一睇就知你係老野啦

你老母塊閪仲牛b 專比狗屌

十卜

痾拔甩

呢件衫好摩登

56k已足夠

木咀
好耐冇聽過

唉唔撚驚

有咩留返拜山先講啦

你真係好撚幽默

勁爆笑

凱普通話讀kai2
話人凱子 即係戇居嘅意思
講講下變左kai子

gg

過多幾年就係一帶一路 大灣區

牛b

你阿媽個波罩你

chok?

十卜十卜

o咀

唔忿巢

大佬呀 你唔好咁痴線啦

Yo 洗乜驚呀！
僻啪你個隆的洞呀
以前播嘅時候成班同學一齊講

我仲成日用

見鬼勿O嘴，潛水怕屈機

咪咁煩膠

係愛啊定係責任啊？
屌你老味
而家聽到都打十個冷震

啱啊

炒蛋

爭住柒
型出禍 算唔算

咪喺到搞屎棍

老人家會用淒涼，我哋用慘慘豬

666

Fd子
精神
撚雀
你講野呀？
55
xdddd
=]
@0@
-.-|||

索女

劉明一身蟻

潛水怕屈機

好抵死啊你

睇返奶茶王就知

係咁先

摺埋啦你 同埋 摺友

做架兩

O嘴

攞你命

好yo

其實唔難

過氣

飛仔？ 好多人用咗mk仔

我條菜
去蒲
放生電
死臭飛

唔洗急最緊要快 急既意思係指你心情上,唔洗急即係唔好心急 慢慢黎 係指你做個件事情動作既速度 最緊要快 係指整件事情既進度要快/快D達至結果

自己唔撚識仲話人老一輩懶風趣幽默

你當我係Lulu呀

千年蟲

一國兩制
97後不變
言論自由
新聞自由

靜音la你

牛你老母b

鬼唔知阿媽係女人咩
BTW阿媽係女人 係咪過氣潮語

矛柴

高登filter

你好「娘丙」呀

Kam kam 地

好那異相囉

因航

我覺得好on9

鎅女

起錨

OP

我成個人著左

牛逼

有點兒那個

有點兒那過

過隱

無奈
滴汗
Xx到一個點

笑左，笑埋右

啲人用肥絲話當潮語

好老尷

堅係正囉唔該

Hihi

馬照跑，舞照跳
炭照燒，樓照跳

「獃子」才是正寫

***是常識吧
不能同意更多

其實係一句好有意思既說話黎，欲速則不達，快唔一定要急，急唔一定會快，冷靜不亂有條理咁處理事情先會係最快，太急太趕好易做錯

唔知算唔算潮語
但次次聽早霸王 聽到有啲中坑老坑講大氣電波呢個字就會打哂冷震

[url]http:///
躝去「大灣區」啦，ci hing

Cyber feel

你好IN呀 (90年代頭講)
好OUT既相反
而家完全冇人講

威過威士忌

高登仔

淆底

戇鳩夾耳聾

369

囧

skr 語
skr skr 🤙

傻的嗎

女
都唔知乜撚嘢

係facebook仲成日見到有女性朋友打
發現個班人通常平時都唔留意social media既人來

你係唔係誤會咗乜嘢係潮語

掉轉左

去邊到威呀

orz

Old new

柒頭皮
但無野代替

忍刀五人眾

CHEAP精

自從學識粗口就用on99代替咗kai kai地

乜撚野黎

本來想㩒入呢個post點知㩒咗入下面跑馬個post

跟住睇吓「正評中大彩」 “THIS NEW”

我以為係啲咩高登10幾年前既潮語

跟住拉落去咩1212 好似唔係幾對路

先知自己入錯post

大陸喱

屌 爛gag

爆seed？！

爆

好畢

跳制

唔係叮一族個廣告台詞黎咩
可能果時睇得多上晒腦

珍珠都無咁真

好玀

純過蒸餾水

666
Skr

呢啲同社會隔絕既人都算
屌你係電視節目聽到真係好un耳
究竟想講幾多年？

東張閪望d濕鳩主持成日講

XD

膠都廢是俾

話你on9驚你嬲

唔係阿嘛咁鬼易

撞你個鬼 發你個溫

呢兩句真係經典

天真過天真嬌

FA forever alone

見鬼勿O咀
潛水怕屈機

死臭b

你好摩登呀
會唔會係咁呀

jjable

mk

xxx到冇朋友

問你丫媽係邊呀

尋日先聽到

著撚左

kai子

惠康聖誕大特賣

屌打 skr 666 牛b🤘🏼🤘🏼🤘🏼

𤓓臭

fd過打band

M野

串過碼頭菇哩

撚化

喊出黎

Fenty Beauty 同 Kai

搵我？

我覺得乜柒skr啊，666啊，都係過氣潮語
得蝗國呢啲落後國家先會講

巴/絲打 我留意左你好耐

過氣潮文

Pu你個摩呀彈彈波

你問我，我問阿貴呀？

扮蟹

揸流攤

幾時有潮過？

我哋講屌你老母

而家老一輩先講

GG

你著左我對西瓜

7.7

灰左 好灰

熬底獸

吹到
啱呀
會唔會係咁呀
頭香
係開心既 係精神既

仲有 一定係 除非唔係

20年前啲中坑好鍾意講

笑爆咀

Skr skr skr🤙🏻🤙🏻

屎忽鬼

著撚咗

打荷包
棟西

From 林尚義

聽細路講，依定in/out已經好唔updated

SKT

摩登

我正式宣布

你唔講我完全唔記得有呢個字